NGT48討論區第9回：Online 36

溫馨提示：
「FBI is watching you
總有一天會長大」

NGT48是日本一個由作詞家秋元康擔任製作人的女子偶像團體，主要的活動據點是日本北陸地方北端的主要城市新潟市。2015年8月21日於新潟市歷史博物館正式公開，自此展開活動。NGT48的團名是以根據地新潟的羅馬音簡寫（羅馬拼音為NIIGATA），是AKB48第7個姊妹團體、以及第5個國內姊妹團體。

———————

NGT48 1st Anniversary - 好評發售中

1. 什麼是NGT48?
NGT48 係 AKB48 Group 位於新潟的姊妹團，成立於2015年，到今年2017年4月正式出道，現任隊長係北原里英，劇場支配人係今村悅朗。趁早推，此團日後必紅。

2. 這po有沒有版規?
無，我地好自由。不過請尊重成員及唔好人身攻擊其他會員。另外，新人加入時如有心儀的推請講低，方便大家討論。

3. 如果討論其他48G姊妹團或46友團會否引起世界大戰？
絕對唔會，不用分哪麼細，錢都是肥秋賺。

4. NGT有咩好歌推介?

5. 除了NGT48，有沒有其他推介？
全個AKB48 Group都好正，OK？

歡迎新人加入

舊po回帶：
第1回：有冇 NGT48 Fans??
第2回：村雲生日快樂
第3回︰趁早加推NGT
第4回︰柏木&太野生日快樂
第5回︰請支持奈良未遙
第6回︰本家大米心戰王連成一線
第7回︰型男索女都加推NGT了
第8回︰今年米團首推改 明年海軍復誰在
第9回︰每日都幻想與你海灘慢步

開 Po Template:

第10回喎清

C貢快手

9 ?

Ctrl C+V Failed

開過啦

10 呀

第5條問題啊C

FML

無左其他推薦嗰part